[我愛香港] 有無文青鍾意去野餐去坐欣賞維港日夜景

香港真係好靚!!!! 大家得閒就去欣賞下 可以真係去野餐
不過大家欣賞維港日夜景既時候記得拎個大D既袋去裝野食 坐下唔洗企架 玩下電話又好咩都好
著純色衫防被蚊咬
而且大家一定要記得關懷公園管理員 佢地好慘 唔夠野餐既人多 但又要驚野餐人士整傷D花花草草一人要頂好多更又成日要行黎行去巡咩都驚一餐 講真份工唔易做架
得閒就集體歡呼同佢加油 就訓著既時候提一提佢唔好訓會比BOSS罵